新城市已搵清潔工入晒投訴信入黑色大膠袋

片:

SHK真係唔驚你日日落去投訴

推

同正苦一樣漠視民意

屌佢老味

[徵友]想識新朋友，一齊去新城市行街涼冷氣

撕一貼十

其實政府既權力又左左中央，有好大程度係地產霸權直接或間接去貢獻。

香港經濟好壞同香港地產好壞基本上講同一樣野。

地產商毫無擬問係親中。

而家要做既係攬抄。

你睇通了

果然同個政府一模一樣

嘩！！呢個真係要推上報！！

好狗

撕1貼10姐

玩大d貼係人地鋪門口

到時仲邊有人敢租沙田新城市

.

星期六突發沙田涼冷氣行動？
佢個公眾地方好似有檔租出去

仲敢咁明目張膽 真係on9唔係扮架wo

仲有佢個樓盤示範單位都好似幾好睇咁

佢地唔驚 就圍埋佢其他商場

但重點唔可以影響到遊行等針對政權活動

唔可以放棄
721 去金鐘
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

哇
當啲投訴信係垃圾

星期三四五呢

尋日係新城市捉依因幾好玩
建議一過六點就全民入去做運動

你唔係真係以為會逐張覆

係咪收晒入大膠袋拎上HQ覆信啊

寸過乜撚呀！

3 4 5會嚟
禮拜六 約齊人行商場 要佢地全日做唔到生意

SHK可恥,但係大家箭頭應該先對番721,再清算SHK

世紀級關公災難

死 link 呀

話要搞個場搞cs唔搞總部班人咩感想
高層：得啦咪撚同我講dum曬佢

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

有無back up

條link已經死左，有冇backup？

日日去貼囉

投訴send 去總部喇。
佢一定要覆。

條link咁快死咗

好撚仆街

有冇得claim保險

iso果d有冇講明點處理投訴，send俾佢地撤銷認証有冇得諗？

有冇backup

Push

郭生仲笑鳩係地

如果3樓係公眾通道
姐係貼野shk係清唔到,得政府先清到?

backup?

expected

7 21前去商場涼冷氣叉尿袋是當識

同777 一樣

用email式投訴 功德無量

LINK已死

等等，原貼文唔想攪到清潔工

片主打緊格 免傷及無辜

傻啦 只會轉風向
同埋新地有咁撚多商場又搞得哂咩

一人一支拎支水去
小心唔好倒瀉
商場跣親人好大鑊

Pish

推到佢仆街

屌!

商人最重視人流
大家去消費一下

今晚一齊入去3/F名店 window shopping

同連登仔對抗

事後清算

要將事件升級
1. 新鴻基既股民參加股東大會當面屌鳩最大粒個班
2. 瘋狂去佢地既新盤既示範單位『參觀』
3. 搵人查地，一見唔對路就搵政府部份投訴(要散開大家都知)
4. 令商戶無生意(公司越大越好)，等佢地比壓力新鴻基。

push

本身寫投訴信呢啲咁文明嘅行為就唔適用於呢個咁唔文明嘅社會 應該日日去商場嘆冷氣一齊行街

晚晚8點去一去 仲點做生意

地產霸權有名你叫
如果佢同你講人情味
香港就唔會搞到今日咁嘅田地
特首都要睇佢地頭

日日去投訴

呢單野根本係新城市同警犬事前夾定

(新鴻gay死穴=售樓處) 千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！！！！！！

(新鴻gay死穴=售樓處) 千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！！！！！！

話唔定咁岩識到另一半

沙田友晚晚去鳩嗚

大地產商絕對不是同路人，是無產階級要鬥爭的對象。

仲可以上去SHK office

Recap:

前新城市職員，大家聽我講兩句

想識沙田友 好高質
C9照殺

又死link

仲學人話重視顧客體驗，食屎啦

要廣傳，原來大公司咁樣處理客人意見既

搞大佢
投訴信連儂牆

大家記得唔好用呢枝噴完先癡投訴信同MEMO紙連儂牆呀 乾左好難撕嫁清潔工要清好耐嫁

集體睇shk樓好過

都話新鴻基當你班友死架！

反觀吉野家照由得幅牆擺喺度。

再去囉

push
去新城市行街涼冷氣

沙田有d遠，唔想成日去有冇人組團去其他既新鴻基商場參觀下比下意見？

殺一警百

大家千祈唔好去SHK各大商場門口放陰屍紙呀

深水埗月尾開一間新既

條片冇左

掉一遞百

雲海：唔好再屈「天地出版社」；佢唔係三中商，而係100%嘅港資企業

有冇人BACKUP左

自推

吹雞去投訴玩野有咩用
租戶俾到壓力新鴻基？
搞多兩搞咪只會屌9我地
我地要直接俾壓力shk
例如：小額告shk?運用傳媒力量？

各位手足，今晚見。

立即升級!要令商戶做唔到生意!

新鴻gay死穴=售樓處) 千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！！！！！！

千祈唔好拜山之前跌咗啲陰司紙呀好唔老黎㗎！

新城市有咩鋪頭喺 CCTVB 落緊廣告呀？一石二鳥得唔得？

租戶係shk個客

咁啱冇咗個朋友，可以去識返啲同聲同氣

有無人組隊去新城市踢波ook唔到場

一定要清算清潔工

係觸犯私隱條例
有客人的資料係要碎

逄星期六,日都去涼冷氣

今晚再去過

全城罷去新城市廣場消費！

冇諗過新鴻基咁垃圾

屌你老母身痕基 扔鳩我地投訴信當垃圾
玩野？你玩唔玩得起呀？全部沙田人一齊每日投訴幫你早收工 你扔完就再寫 撕完就再貼
你而家係漠視我地投訴 挑戰緊市民嘅底線
唔好諗住扔左就冇事

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

慈幼之恥

所有新鴻基集團旗下商場

推，呢啲隨時可以做，唔使等遊行

有巴打教左路
你去搞商場，坐Office班Manager又唔會少忽肉

要搞，就搞新鴻基Office

去小錢啦
最多可賠75000身心靈傷害

長沙灣法院大樓
去到禁飛填form就走得
張form淨係要填
自己名地址
對家名地址
告咩

咁串
收收埋埋扔唔得既

咁佢地咩回複唔到我地

住得好遠沙田 我星期六日先過去投訴先
大家頂住

其實投訴信有無地方放
佢會唔會話你唔入係投訴箱到所以當垃圾

你搞CCTVB都係搞佢啲客啦搞電視城咩

打電話上去總部投訴啊
Form廢嫁 攪counter攪親啲cs仔炸
佢地好多都係野餐之友嚟唔好燒錯人
利申 發夢做過ntp

大家記得勤力啲打上去office投訴，幫office改善佢地嘅工作水平

可恥
好彩之前無要到佢offer

班蝗蟲一樣消費到，邊會理

大家不要浪費精力啦

籠絡
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

Ok今晚再嚟囉

得我一個post?

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

唔俾人投訴算點

入去踢返個7人足球囉

好快又會再嚟同連儂牆一樣

推推推

睇唔到喎條片

On9
你夠膽同我講之前搞CCTVB既商場show無用？
永遠都係搞尻話事果班最直接最有效
唔好俾人SPIN到

721港島見

Shk 根本係政府縮影
又係擺明車馬推前線死

投訴信可能有投訴人個人資料
新鴻基係咪on9

屌

玩大佢

新城市咁多內地人

好想瘋狂同佢哋交流呀

希望新城市可以成為新的文宣中心

屌....嬲
Facebook post已經唔存在

社會縮影
正正表現緊政府點對市民
推比多啲街坊知

等睇話放入袋係方便收集

你就真係on9喇

搞商場show咪者係搞佢啲客斷佢米路囉

咁你又叫人搞SHK office做乜

前言不對後語

順便去輸出革命

推，要比多啲沙田友知！！

想join

入袋扮垃圾 收你資料

無乜用

好侮辱

新紅雞咁有錢

屌咩

新鴻基中心
灣仔港灣道30號

唔好搞清潔姐姐

幾好
日日散去散步

今晚有冇人再去
日日去睇你點做生意
如果唔係沙田既巴打 去你最近既shk場投訴

沙田市中心最容易攪，名店就係港鐵站對出，有廁所有餐廳休息，一年365日，攪佢30日，佢就無10%收入，點同股東交代？

要針對既唔係前線同事，要針對既係背後下命令既仆街既高層

睇唔到喎 俾人port9左？

違反個人資料(私隱)條例

社會慣性都係咁撚樣

佢地真係唔驚嫁wor

Waihong Cleaning

當垃圾咁賤起碼要回收啦

已經講咗各有各做，人地要做啲咩人地自有分數

唔搞SHK唔代表人地就會去721，搞SHK都唔代表唔會去721

大家都係既得利益姐 當然啦 政府縱容地產霸權先易控制香港人同d錢

商戶租金錢照袋，反正排住隊想租

都商場封投訴信冇用，要投訴到去新鴻基先得，冇人聽

屌，以後唔去新城巿食飯買野

投訴信有個人資料唔可以當一般垃圾處理

私隱專員公署見

垃圾袋

以後唔洗去starbucks直接去新城市hea

唔緊要呀，收工再嚟投訴過囉

Hi be fd

盡量唔好幫襯就最好

貼係牆同交俾人唔同

一齊排隊交form

影低證據，留底，要求必須回覆

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心

屌 又叫我哋填表

有冇跟住佢影, 睇到佢當垃圾掉

到時佢地又鳩up
話叫清潔工幫手收拾
臨時拎黑袋入起去, 然後交比管理層睇

已打格片

如果星期六有大量市民同一時間入去行商場但唔買嘢會點？

去睇樓，我想掃返10個單位吖

呢個post 教直指高層
加埋你地日日追擊租戶

嘩

好嬲

條片係咪冇咗
我load 唔到
有冇巴絲有back up?

唔好話星期六，平時有邊日唔係咁？

直上office

我無野講
721

要組鳩嗚團了

片喺度

睇你樓上cm...

條片冇o左了

擺明同你作對

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

見到了 thx

收到哂！

Okok 玩大佢

事後清算唔該
現況要返返去721

寫信去自己部門投訴自己人當然冇用，好驚訝？

今晚落去再寫過嚟
揼一張寫十張，
我睇下你新鴻基
可以無視我哋市民嘅投訴幾耐

不嬲呢樣野只係口號

由得佢沉

用漿糊貼啦

on9到喊
做下樣搵人收都好啦
做樣都廢事 驚死你地唔搞佢咁

其實都只可以話佢收集係黑色膠袋內
証明唔到佢掉左

下次試下用uhu貼先

SHK = Sell Hong Kong

約埋一齊遊沙田

推俾班寫信既業主消費者睇到
原來SHK叫既填既投訴玩鳩你地咋
加埋咁樣掉啲個人資料

del咗片，有冇backup？

關公好唔得閒

Shame of Hong Kong

私穩會唔會外涉呀？？

今晚再去

日日過去傾下計

搞樓盤！！！

組睇樓團

推到仆街

今晚再去寫過

嘩屌

搞還搞 唔好再搞Apple OK?

屌你老母新紅基

嘩屌佢老味 樣都唔做吓 擺明當街坊無道

又叫人投訴要寫FORM
但係收左FORM又清走佢

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，一路投訴一路做，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

商家佬根本同政府一樣仆街

見唔到片啦wo 有冇back up片啊

今晚再去投訴，如果佢日日call救護，睇下消防點屌鳩shk

地產商嘅手段都好痴線，大把以為大陸先發生嘅野一早係香港發生緊。
收樓重建去趕走租戶係拎人地部冷氣機落街，淋紅油、塞鎖匙位，火燭真係會死人。

所以，都係正仆街

佢大把錢邊樹會怕你d蟻民

出長輩圖：
新鴻基管理不善
唔識處理投訴
賣晒股票保平安！

好野，竟然連正當投訴、寫埋投訴信都唔理
真係好撚野，到底要有幾無恥先會做到呢樣野

擒日有去新城市投訴既，今日記得問下收到份form未，若果唔見份form好麻煩

天真兩個字識唔識寫

可惜佢冇政府咁多嘅資源去抵抗

男女照剎

一次半次大地產商佢唔會怕你啦、
要長期搞９佢先有反應

千其唔好喺商場倒瀉油漆啊，對商場形像唔好

721 港島見 ! !

back up左未

今次真係bye bye SHK

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

私隱專員公署

瘋狂攞賠償好d bor

屌佢咩，關蘋果咩事？唔好亂搞令我哋多個敵人好冇？

新城市你玩撚完

咁如果你淨係搞沙田apple
咁apple都知係商場問題啦

其實係咪清潔工乜都唔知就放入垃圾筒
明顯係 SHK 冇認真看待件事

咁仆街係到接左先啦 公關災難

好似有片話高層既命令wo

炸埋email囉

迫佢份份都要書面回覆

放大周圍貼啦

沙田友 今晚搵商戶

要red no.

ref. no

想問星期六下午係咪好好生意架??

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

熱狗全面進場

7.21 金鐘見

佢張form好似有remark講收集既資料唔會公開或作其他用途

佢就咁掉左佢碎都無碎算唔算觸犯私隱條例

我想問下有無人知正確守則 投訴/意見書入面嘅個人資料係咪可以唔碎就直接掉？我申請左佢地個新app member 而家好驚點算？

啲字都唔係商場寫上去，集中返去應該對付嘅嘢啦

又俾人影到

關公好唔得閒
班管理其實有無

班高層會唔會老屈清潔工自把自為掉左?

今晚去新城市行街～

呢幾晚新城市見
721 金鐘見

pish

唔理衝唔衝 21去金鐘
721 和理非都要Full Gear

你含撚啦食屎狗

各位記得完全封鎖呢條五毛

[渣埋一舊都話小心清理?]網絡片段揭疑棄投訴信 傳新城市廣場將辯解用錯黑膠袋收集信件

今晚見

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

佢覺得啲人會信？

信果個都on9

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

辛苦啲姐姐咋，咪戇鳩

屌咁仆街嘅

地產佬無賴唔係第一日知

係時候去睇樓

又清潔工又黑色大膠袋，我好難唔解讀做你想扔左佢當無事喎

push
打電話

記得提其他手足帶口罩呀，我睇立場見好多手足都無得口罩

當回應嘅清潔工人被抄時

新鴻基搞地產嘅，不如大家去睇下樓
或者見到新鴻基啲樓有問題就投訴下

thxxx

on99

所以我話
唔你投訴
係索償呀呀

佢唔埋隊，唔通想成家座?

如果搵人課一大tank嘅helium，成個商場都係連偎氣球o唔o

唉，以前發夢聽做商場裝修嘅朋友講，
啲火警呀煙霧感應好L敏感
一響就成個場唔使做生意好L慘
好在發夢，唔係真

地產佬同啲共狗一樣係人渣